奈何橋開始多人

多得Chinese virus 唔少

好多唔同國籍

唔夠孟婆湯

屌
下面都要排隊

請問龍門去到邊

如果我去到可能要企好耐

天堂留左個位比我sor

好好笑